# Coloso

### ToDo <3

- ~~agrego el TODO al readme~~
- ~~agregar manos (**Totó**)~~
- ~~agregar subgrupo de diamante (**GrBr**)~~ ~~falta agregar a Frames los nuevos (**Totó**)~~ ~~falta que se salga del coso gris cuando seleccionas otra parte (**GrBr**)~~
- ~~contar la cantidad de frames vacios <= 4 consecutivos (**Totó**)~~
- ~~borrar el grupo cuando se pinta un subgrupo (**Totó**)~~ ~~falta que se contemple en Frames (**Totó**)~~
- ~~que se pinte el primer color (**GrBr**)~~
- ~~que se tachen los no blanco (**Totó**)~~ ~~si queres Grbr fijate como está hecho que me pa que medio feo (igual anda :) )~~
- ~~menos opacidad para frames no hechos ([hay screenshot](image/screenshot_opacidad.png)) (**Totó**)~~
- ~~que la estrella no se zoom (**GrBr**)~~
- Background con patrón (**DOMA**)
- ~~Arreglar el tachado (**GrBr**)~~
- Pantalla de mensajes (**GrBr**)
    - ~~preparar front~~
    - ~~formulario de envio de animación~~
    - countdown
        - front
            - ~~que vuelva a empezar con el boton "volver a empezar"~~ (**Totó**)
        - ~~server~~
            - ~~chequear cuantos archivos hay antes y estimar~~
            - ~~fijarse el archivo "procesando.txt" para ver si el servidor esta procesando~~
* ~~Alinear centrar verticalmente botones animación y hacerlos un toque más altos~~
* ~~Inicio el ok celeste que ocupe todo como el rosa.~~
* ~~Desapretar la boca (mover unos píxeles para arriba todo)~~
* ~~botón info un toquecito más chico~~
* ~~Volar "seleccionar area" para ganar espacio (ver si aparece un toquecito al principio)~~
* Bug de teclado que mueve el viewport
* ~~Cortar el texto enviar en 3 renglones~~
